揀大學，一定要跟傳統智慧和校友平均工資揀

咪信埋d濕鳩外國機構搞的世界學術排名

咩野 hkust 好過 hku,cuhk
咩野 cityu 好過 polyu

信一成都雙目失明
睇下d校友的工資就知一切事實

平均人工？
醫科畢業搵幾皮野關你啲濕鳩bba咩事？

除左ust

d學術排名成日吹奏cityu
結果polyu咪又係在人工上贏city成條街

都係嗰句
Poly醫療科高人工關poly濕鳩bba咩事？
睇bba人工 poly同city咪又係差唔多
City可能高poly啲啲添

屌你係咪CU engine 無工開上黎開膠po啊

source

應該係搵食科優先，乞食科擺最後

揀搵食科而不是揀學校

Cu engine學人講人工 講收生分數
同馬逢國gel頭有咩分別？

收咗皮？

希望現實世界嘅科大仔嘅質素唔好似你咁

下下淨係識得人生攻擊

中大成員書院嘅歷史可以追索到去晚清

科大喺歷史層面上真係唔該借開

BTW 建議你去中大博物館入面睇下, 會有兩塊真嘅諾貝爾獎牌

唔知科大有咩呢?

比你揀
Poly物治，定HKU Science?

有父幹 --> HKU Science

窮撚 --> Poly Med

歷史=實力？
中國五千年歷史 香港得百幾年
支那咁長歷史咁勁 做咩唔去支那發展下？
唔好返嚟喇

我 —>物治
Banters —>屎坑

咁東華咪好勁

自動無視 Nobel Prize Medal 果 Part

科大仔又真係幾無恥喎

中大係有Nobel Prize
咁你搵幾錢個月？

學你啫
叫你比較下兩間大學同一科嘅起薪
你就次次都扮睇唔到
你都好意思話人無視你
中大仔真係好撚厚顏

自動無視計埋醫療科嗰part，ChinU仔果然夠無恥

CUHKBanters 都學人笑人
你讀果科中大乞食科出黎搵到15K再講啦
中大醫療科30K起跳拉到成間平圴21K 關你咩事先
痴完中大個名你唔會高左人工架

俾人撚兩撚就潛水
中大龜你廢唔廢啲？
冇啲體育精神

睇人工 教大屈爆wo (揾唔到教席個d會自動潛)

除左hku都係廢物啦

條中大傻閪又出黎伏

點比較
ust開得個一兩科
自己輸就搬龍門
你條友仲日日拎住ust engine打飛機
心諗23分咁低就唔好獻醜啦
其實你係唔係猛車邊入ust想搵番d自尊心姐